人死左之後 身邊人係咪先會講真心話

如果你死左 有冇諗過身邊人會同你講啲咩野
如果你可以知道佢地係你死後會對你講咩 其實就算死左都幾値得

利申 冇自殺諗法嘅

死咗點聽真心話？

如果可以係你靈魂出竅個刻睇到聽到啲人對我所講嘅野 咁我會即刻死 但我知係個一刻我都會後悔

瀕死經驗係個唔錯嘅玩法，唔會死又聽到真心嘢

無野係真心話,係咪悟得透要睇咩人